英國會議員金諾克：中國政府形容香港民主抗爭者為「瘋狂」和「政治病毒」是完全不可接受

push

推

相中嘅黑狗擺明仲似政治病毒

又係d 完全唔知乜水既2打6議員9 up呃like
真係有心既 就出隊兵黎啦

五毛分化可以收皮先

唔講得？

你仲衰過2打6議員 講一兩句野就成堆人衝出黎玩你老母🤣😂🙈

國會議員喎

屌香港咪又係得之鋒出名呢班議員只要係佢地國內係出名就得

Push

我第一次聽叫d議員出兵喎五毛san

你唔識 = 完全唔知乜水既2打6議員？？？

goodest logic

睇嚟撐香港已經係跨黨派共識

連工黨議員都咁講

但係Conservative先係問題

所以各位BNO手足要積極參與英國政治，幫助英國撥亂反正，通過國際戰線將疑中成為社會主流。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

又唔可以咁講，首相外相奶共姐。保守黨都有疑中派，有唔少類似Tom仔又反共又撐港既人

所以各位BNO手足要積極參與英國政治，幫助英國撥亂反正，通過國際戰線將疑中成為社會主流。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

原來而家已經接受左9 up 呃like 乜都唔做
支持出兵就係5 毛
明白哂

小學雞：微積分呢d垃圾我都未聽過 唔出名既

有d傻仔無知都算
仲話人地唔出名，即係用自己角度睇世界，話比人知自己係無知同弱智
咁都有既

retweeted